[置頂] 輸贏關鍵之一

就係求PoPo同一時間既總人數，求同一時間既速龍總人數

好處
1. 估下大約有幾多公安?
2. 了解對家戰力，有數據有利戰術分析 佈署，摸底很重要吧
3. 幫助前線自行決定留定走

該職業適合人士
1. 屋企唔俾出
2. 被補唔敢再出既手足
3. 冷氣軍師，有時候有數據更有說服力

忌
1. 開太多呢類po推走哂重要文
2. 估細數
宜
1. 開係學術台
2. 理性討論，不分化
3. 點岩數

我明白呢個有d難
討論形式亦未諗到
希望幫推到開發Hkmap.live地圖朋友能夠見到
個人意見，唔知得唔得，歡迎討論，覺得有用就推

解散警隊，刻不容緩。
早日投降，指證公安。
香港人反抗!!!

屌自膠開錯台